啱啱完成左強制檢疲14天，你問我答

總括來說，個人認為林鄭呢一個措施的成效有限，有好多不足既地方。

Anyway，你地有野想問都可以係下面留言，我會解答你們既問題

邊度返黎

啱啱訓醒？

中國內地

唔係啊，我醒左好耐啦

點睇tvb套機場特警無搵吳卓義做衝動既警察

唔知喎，而家討論緊強制檢疫

咁咪食撚屎啦屌你老母

有冇偷出去

blocked

支那就支那啦
中乜撚內地

冇冇冇 我好自律

食乜撚野屎，唔俾人返大陸。你有權咩

中國內地
夠膽你唔好支那字同我講野

死返上去啦支那仔

同你嘅中國共產黨一齊死啦

韓國日本都係支那字用你呢個邏輯

英美德法意西葡全部都係英文人，唔洗分得咁細

至少粵語唔係來自香港，係來自廣州
咁叻唔好用粵語同我講野

睇下邊個死先囉